（遊擊戰）總有一票係你附近

梁君彥主席（香港九龍塘喇沙利道52 號）
何啟明議員( 將軍澳唐明苑唐輝閣3901 室.)
田北辰議員( 香港壽臣山道東10 號)
劉業強議員(屯門青山公路43 號天佑居D 幢.)
蔣麗芸議員（漾日居第7座）
葉劉淑儀議員（寶雲道 13A寶雲閣）
姚思榮議員( 香港堅尼地城海傍46-47 號南海大廈2201 室)
陳克勤議員（曉峰灣畔四座）
謝偉銓議員（北角電器道城市花園第一座）
吳永嘉議員
陳振英議員
葛珮帆議員（第一城28座）